肥仔直線幫日本解禁集體自衛權，侵侵不知幾過癮

繼續撚支那狗

侵捉緊一盤大棋